<resources>
    <string name="app_name">Shows-Leo</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="login_message">In order to continue please log in</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="shows_title">Shows</string>
    <string name="no_shows_message">Your shows are not showing. Get it? </string>
    <string name="botom_sheet_title">Write a review</string>
    <string name="bottom_sheet_hint">Comment</string>
    <string name="bottom_sheet_button">Submit</string>
    <string name="review_button">Write a review</string>
    <string name="error_email_no_at_sign">Email address is not valid because @ is missing!</string>
    <string name="error_email_too_short">Email must have at least 2 characters!</string>
    <string name="error_password_too_short">Password is weak. Minimum of 6 characters</string>
    <string name="error_password_no_number">Password should contain number</string>
    <string name="remember_me_checkbox">Remember me</string>
    <string name="change_profile_photo">Change profile photo</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="no_permission">Please check your permissions in settings.</string>
    <string name="settings">Setings</string>
    <string name="krv_nije_voda_description">Život piše drame, a svaki čovjek čuva barem jednu tajnu…
        No, neke stvari bolje je čuvati unutar svoja četiri zida. Serija je inspirirana svakodnevnim
        životnim pričama koje pogađaju brojne obitelji, poput nestanka člana obitelji, upadanja u
        zamku nagomilanih dugova, iznenadnog kraha braka zbog supružnikove prevare, borbe za
        skrbništvo nad malodobnim djetetom, ovisnosti o kocki ili problema s neposlušnom djecom. © RTL</string>

    <string name="krim_tim_2_description">Troje policijskih inspektora bori se protiv zločina o
        kakvima ste do sada čitali samo u novinama. Napeta serija kroz svoj će igrani i dokumentarni
        pristup, takozvani lažni dokumentarizam - televizijski format "scripted reality", gledateljima
        pružiti osjećaj da su uključeni u otkrivanje i rješavanje policijskih slučajeva koji su se
        zaista dogodili. Zahvaljujući dokumentarnom načinu pripovijedanja, realističnim i emotivnim
        prikazima, gledatelj je uvučen u odgonetavanje motiva zločina. © RTL</string>

    <string name="sudnica_description">RTL na male ekrane donosi "Sudnicu" - svjetski uspješan format
        koji će zadovoljiti apetite širokog gledateljstva najzanimljivijim primjerima iz domaće sudske
        prakse! Teško je i naslutiti kakvi se sve slučajevi iz grane obiteljskog prava skrivaju na policama
        sudskih arhiva: najbizarniji oblici bračnih nevjera, nesmiljene borbe za skrbništvo nad
        djecom, borba za naslijeđe nekad idiličnih parova, samo su neke od tema koje obrađuje "Sudnica". © RTL</string>

    <string name="bibin_svijet_description">Mali dućan na kraju grada mjesto je gdje blagajnica 
        Biba Fruk i njeni kolege Đurđa, Vlado, Milivoj i poslovođa Piškorić marljivo rade i trude se 
        obaviti posao najbolje što znaju, ali, kako to obično biva - uvijek nešto krene po krivu! © RTL</string>

    <string name="zabranjena_ljubav_description">Blizanci Petra Novak i Danijel Lončar, razdvojeni 
        odmah nakon rođenja, ne znaju jedno za drugo, odrastaju u različitim obiteljima, no povezuje 
        ih snažan osjećaj da im nešto nedostaje zbog čega njihov život nije potpun. Dvadeset godina 
        kasnije sudbonosan susret budi nagomilane osjećaje, Petra i Danijel se zaljubljuju i napokon 
        pronalaze ono nešto što im je nedostajalo cijeli život. No kada se otkrije istina, njihova
        ljubav postaje zabranjena, uništava im snove i otkriva uznemirujuće tajne. © RTL</string>

    <string name="ne_daj_se_nina_desription">Ovo je priča o Nini, običnoj djevojci koja se probija
        u svijetu kojem ni po čemu ne pripada, začinjenim dramskim zapletima i dobrim humorom!
        U svijetu visoke mode, izgled, ljepota i novac odrednice su uspjeha. U taj svijet lažnog
        sjaja ulazi Nina (Lana Gojak), čista suprotnost svemu što on predstavlja. Ona je neatraktivnog
        izgleda, ali marljiva, inteligentna i obrazovana djevojka, kojoj ponekad nedostaje ponešto
        manira, društvene snalažljivosti, samopouzdanja i estetske uglađenosti. © RTL</string>

    <string name="kbc_description">U RTL-ovom kliničko-bolničkom centru nema mjesta strahu jer u njemu
        rade hrabri liječnici i medicinski stručnjaci koji se svakodnevno susreću s neobičnim slučajevima,
        pronalaze lijek za nesvakidašnje bolesti i spašavaju unesrećene. Medicinski tim čine pravi stručnjaci,
        mladi i uspješni liječnici, glavne medicinske sestre s dugogodišnjim profesionalnim iskustvom, te sestre
        i bolničari. Natalija Ćurić, Alen Borić, Gordan Matijević, Marija Sarač, Marina Kralj, Katarina Pavlović
        i Ognjen Labaš šestero je doktora specijalizanata koji zbrinjavaju najugoroženije pacijente,
        koji dolaze na hitni prijem KBC-a. Njih tumače stvarni doktori, koji uistinu spašavaju živote
        drugih u domovima zdravlja, bolnicama, klinikama i bolničkim centrima diljem Hrvatske.
        Ako ste pomislili da upravo oni vode glavnu riječ u izrazito stresnim situacijama u kojima život pacijenata
        visi o niti, bolest i nesreće su zapravo glavni pokretači priče. Tako će gledatelji imati priliku
        vidjeti što se događa s pacijentom koji hitno mora na operaciju potkoljenice nakon što je sudjelovao
        u prometnoj nesreći, kako pomoći momku koji se boji liječnika, igle i krvi, a u obraz mu se zarila
        udica za pecanje, kako liječiti opekline viskokog stupnja nakon što je neslana šala pošla po zlu
        ili kako pomoći unesrećenom nakon što je dobio alergijsku reakciju na ubode pčela.</string>

</resources>